如果你係gay，你想屌人定比人屌？

1仔 - 屌人
0仔 - 比人屌
冇10仔比你揀

想同時

上面都唔識享受

高唔高質先?
高質嘅做1 唔高質嘅做0

why not...

想屌人又何必做gay佬？

扮咩姐 gay就gay啦

畀人屌爽好多

冇如果，我一定唔係gay

想試下屌人

有D人要對住男人既身體先有反應, 你叫佢屌女未必扯得起

後門最爽，而受方亦比女性更易有高潮，因為有前列線，睇往佢爽到比插射，你會好滿足

上面

咩漫

雷火洪步